集氣 ！擺脫比前度關心嘅心癮！

分咗手 但前度話同我相處得舒服想做朋友 （只係朋友 佢搵到個好鍾意嘅女朋友 唔會對佢唔住）佢話想關心我 陪我 唔會見面⋯

巴絲幫我集氣！擺脫佢！！！！！

點解要幫你

有咩所謂，如果悶就有人陪你食吓飯行吓街，何樂不為

因為仲鍾意佢 佢係因為唔夠鍾意我先分手⋯⋯⋯⋯

有心洗鬼人幫咩...兄貴心照啦

朋乜友呀，想約炮咋，不了啦

gay test